而家mk真係支那人玩晒

今朝出去mk做野 而家mk真係支那人玩晒
出到去聽到周圍d人傾計 10個有9個都係講國語
果d支那雞以為自己個look好韓風 屌 點都遮唔到隻支那味 我想見返10年前既mk妹
究竟而家hk邊個地方係未比支那人霸佔

而家好多中學生講普通話

我11am左加出到去 我真係以為自己返左支那國

中共只需要香港
唔需要香港人，唔滿意可以走

777